====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et sans doute un double sens de la responsabilité , à la fois collective et individuelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

